一人一個女朋友嘅古怪行為

我先
等咗佢廿幾年都未出現

姐係之前嗰個唔計？

晚晚都要聞我塊面
唔比聞仲要發脾氣

錯
我嘅廿年 同人類嘅廿年 唔同

矛黑蚊蚊影唔到佢聞我個樣
佢晚晚臨訓前都要攬實我，好似狗狗咁聞嚟聞去
得閒聞下耳仔又聞下鼻咁

成日含醒我

巴打又知樓主之前有女朋友

我都係！
好鍾意聞男朋友塊面

痾屎落我張床

企係到屙尿

hi Depp

天上一日，人間千年

等左730萬年都冇女朋友又的確係幾慘

呢啲post通常好多襟兄弟

留名跟進

高潮前會用枕頭㩒住我個頭

好香！一日唔聞一日都唔安樂

會否射出界？

我都好鍾意聞男朋友陣味好正

喺我頭上面屙屎

會咬我

訓之前要我幫佢拍下個枕頭
就訓著個時會郁下郁下